「勇武入」BNO參軍最新消息

大家千祈唔好放棄，好好裝備自己對抗中共

如移居英國港人有氣有力，又想「保家衛國」，參軍或成新抗爭出路。英國軍隊分海軍、陸軍、空軍，三個軍事部門。根據英國國防部最新季度服務人員統計，截至今年7月，英國軍隊人數整體有132,250人，空缺率比2017年上升3.5%至8.5%。當中以英國陸軍最為缺人，目前只有73,780人，還欠一成員工才達標，其次為空軍及海軍，空缺率分別為7.1%及5.9%。

換句話說，陸軍最需要新血加入。根據英國陸軍（British Army）網站，持有BNO護照即可參軍，且未有提及需在英國居住5年或以上。一般加入陸軍男女不拘，最少16歲已可成Soldier （士兵），年齡介乎18至29歲則可投考Officer （軍官），且並無大學學歷要求。《蘋果》曾向英國陸軍查詢，雖他們無BNO持有人申請入伍數字，但他們指一般要求投考人最少在英居留3年，而整個招聘過程為6至12個月不等。

即使過了30歲，也不一定無望。陸軍軍官會按表現考慮年過30的申請人，而後備軍官更歡迎年齡為18至49歲的人投考。因網站有明確指出，他們重視投考人的qualities（質素）多於qualifactions（資歷）。不過投考人要先經國籍及醫療背景審查，並會被安排到軍校「體驗兩天」，當中包括有團隊訓練，及與軍官個別討論是否合適入伍。

按照軍階及年資，士兵年薪可£15,985（約16萬港幣）至£35,853（約36萬港幣）一年；軍官年薪可達£27,818（約28萬港幣）至£53,975（約54萬港幣）至一年，並享有30天假期及額外銀行假期。另外軍人更可享每年最高£9000（約9萬港幣）教育進修資助、免費醫療及房屋津貼。

叫d偽黃唔好話咩考狗滲透啦，要考就考英軍啦

已經去晒啦

報後備役都唔錯

柒左
正評變負評

推

冇bno 想參軍都唔得

無bno

建議考慮法國外籍傭兵團，但係競爭都頗激烈

但他們指一般要求投考人最少在英居留3年。

依家係唔係仲有

而家入定royal navy/ air force先
遲啲世界大戰嗰陣就唔洗俾人draft入army做炮灰

太多人爭，因為咩國籍唔洗法文都可以考

好似改咗唔係

海軍空軍好似冇bno份

雨傘已經想去

要求好似好高

同埋純學術研究，要打支那需要嘅係陸軍
因為唔似台灣咁島國

幾時去

應該2021/2022

頂得順軍隊既階級觀念先好入
唔係個個頂得順

留名學野

登島需要陸戰隊與陸軍主力，但是宜家已經唔係二戰咁要鮮血搶灘，美國台灣海空軍支援，摧毁主要軍事重地已經足夠登陸。有興趣既Ching可以關注一下美國點打海灣戰爭

咁你守都要陸軍🤭
唔通打完就算咩🤭

想知陸軍Infantry 資料
Google youtube都有片
但好多左mix 美軍既資訊 始終英軍參與戰爭比美軍少 你自己過濾
一般陸軍要求心理質素勁高 要extremely calm

冇bno的人點算

過30歲好似唔得

其實當兵都算好做

利申: 前法國僱傭兵

air force最矜貴唔駛諗
army應該最易入

你個名😢

Reserve Army

Ching可否分享多d易入？有歧視？軍事內容？

G持組建Hong Kong Brigade

有身高限制

你幾矮

唯有等加拿大嗰啲國家記得飛靚個頭先參軍

未飛呀 今日突然間有野做冇飛到

入得陸軍如果打仗至少8成唔係斷手斷腳都死鳩緊

睇咩兵種
Arty應該好小小

英軍有幾可上前線打，美軍就話啫

打仗嘅嘢點話得埋

不如話吹喇叭

唔好玩啦,起碼速龍水平先入到

學開槍學格鬥終身受用

做炮灰？醒目少少既都去做國軍啦

忍者好做d

利伸：前日本忍者

喺前線吹風笛

空軍要求應該好高

海軍 / 陸軍 可能比較現實

預左入去會由低做起，淨係想知道有專科degree會唔會入到特別部門？

認真咩
而家台灣根本冇人想當兵

阿富汗戰爭都死好多

台軍你想做 都做唔到 未有特別安排比香港人

以前啲land rover俾ied炸到仆街上頭都唔肯換

考到可以開戰？

係，好多犯罪份子

得16萬食屎囉

而家唔俾罪犯入㗎啦
會背景審查

學下開槍 開炮 戰術
CQB
sniping
求生技巧
急救
空降
其實幾有用

push

之前睇美劇，
講美國打日本
海軍陸戰隊登島，

死勁多人

有咩要求

參軍怕死怕痛參乜q軍

嗯 想去

加油手足，香港建國

有工程/IT/chem 背景有機會安排做後勤支援，唔洗上前線，同時參軍成功率較高

超勁

One day we will come back stronger

點解你覺得英軍會出征？

combat engineer

我未來既職業

宜家唔係有水陸兩用坦克咩？

好少少...? 你係重要目標喎....

其實係為學野

加操fit

老解係為咗進修摺被技巧

後備軍係咪只係學點軍隊野，但無錢，有事徵用先另計?

空軍bno，甚至bno喺英國出世的下一代都未必過到空軍security Clarence。 同MI5，MI6一樣太多機密。

Royal Navy, British Army就會受BNO玩。

你拎BC定綠卡呀

過左去果班問心仲有幾多有心望番轉頭

已經block咗你你個五毛分化L

Push

認真諗緊reserve

有冇可能 參加軍訓但build 一間保安公司咁

二戰

睇倒禁多p牌五毛入黎放負就知道佢地好撚驚300萬香港BNO持有者 加入大英帝國陸軍（有5萬個報名都已經幾屈機，香港人記得帶埋資產過去）

軍事知識，求生技能絕對系各項技能入面最值得學習嘅

唔講d乜，香港抗爭令到全世界醒覺杯葛中國+ 台灣獨派企穩已經系小勝。至少我睇到中國改革開放以來開始出現中衰嘅現象，抗爭由14年開始一直前進緊，每一場大嘅抗爭運動都係支那毀滅嘅里程碑。14年雨傘 16年魚蛋 19年反修例，每場都係覺醒嘅步伐，今次抗爭將支那夢同過去10年埋落離嘅軟實力一次打爛，我地付出成本，支那都付出緊高成本。你輸嘅定義未免太狹窄。

612就黎冇錢啦

如果係真香港人星期二就辭職去英國參軍
英軍需要我地呢種人材
勇武派實力非常接近英軍最精銳部隊
我地絕對勁過一般普通英兵
唔好睇低自己 辭職去英國

同意 當兵簡單

利申：前觀音兵元帥

你同條一毛咁認真做咩
晨早block左佢

22SAS 好似未出過香港人

係超激烈，而且唔係俾一般人玩嘅，個standard 難到on9

在甄選中心的體能測驗如下：

嗶聲折返跑，及格的標準是 7 級。
單槓，及格的標準是 4 下。
攀繩 3.5 米，及格的標準是一次。
仰臥起坐，及格的標準是 40 下。
進階體能要求

當你到 4RE 訓練中心之後，你會遇到的體能測驗如下：(紅字項目計入期末總成績)

Test Cooper：還是有測 12 分鐘 輕裝跑步。

負重跑步：著戰鬥服及軍靴，背 11 公斤背包，跑 8000 公尺。40 分鐘之內為滿分，超過 60 分鐘為 0 分。

游泳：不限姿勢，游泳 100 米後馬上潛水游 10 米。1 分 35 秒之內為滿分；游不到 25 公尺為 0 分；100 米游完後若無法潛水 10 米則計 1 ～ 5 分。

500 障礙：3 分 50 秒之內滿分，超過 7 分鐘為 0 分。

攀繩：繩長 6 米，扣掉身高之後相當於攀繩 4 米，不可用腳輔助。無法攀繩 4 米為 0 分。

仰臥起坐：40 下。

伏地挺身 (俯卧撑)：15 下 (不過記得平時處罰及練習時至少有 50 下)。

引體向上 (單摃)：4 下 (10 下為滿分)。

由舊年柒婆輕視話香港人以為無武裝攪唔到革命
到而家共產黨八面楚歌連香港人都可以入英軍準備報仇

柒婆妳求神拜登當選總統啦，否則你一定死得好難睇

好多支那人同阿差

上面隻處男都係老解之流

你知唔知咩叫陳述事實？

我想做戰時嘅日本皇軍同汪兆銘主席嘅國民政府軍，瘋狂虐殺蔣軍同共匪軍！！！

個條p牌狗個個po都喺度吠

咁你幾時去當兵？

Officer過30入到有幾多成功例子
有人講過啲vetting 嚴到非本土出世都唔洗諗咁？

唔岩聽咪係5毛囉

其他都算
但唔識游水 唔知考英軍要唔要識游水

曬銀時都得？

呢個post最正統
因為上到戰埸實彈方向無得假

有冇聽過math/phy得唔得

學左除左威下仲有咩用?

選錯科啦你 要上前線啦

有bno 細過30會唔會大啲機會收

諗緊如果過英國就申請做reserve officer + 一份part time job
應該夠生活...

上網睇，訓練都有錢
日薪8嚿水港紙

push!
利申下年計劃入加拿大reserve!

未來建國軍人

做軍人唔識游水難啲喎

有咁多咩？80鎊一日？

呢啲post開過好多次，之前都有巴打開埋tg group。
最後發覺揸BNO無喺英國住起碼3年，都係會過唔到vetting

不過有住時刻準備嘅心態係好嘅

連續定加埋3年先？